（集思廣益）如何避開老闆盛情邀約食飯

我都係想安安靜靜地食個飯姐
又要social又要諗野
好攰

今晚要屌閪